Netflix 紀錄片《黑錢》其中一集係講HSBC

貴為販毒集團的銀行，仲好意思懷疑人洗黑錢？
人唔笑狗都吠

有冇link
想睇
咁正
有套講支那洗黑錢既電影 叫乜名？ 又

成個series 都好睇
search Dirty Money

netflix search 黑錢
非常精彩 唔怪得美國咁大反應

睇咗，好撚黑暗呀hsbc

收購左間專幫毒販洗黑錢嘅銀行 從此大量污糟錢流通國際

就係俾美國罰錢罰到怕怕

俾美國重罰吖嘛 之後成鳩日封人account

Push

正如黑社會都係淨係識鬧人曱甴同黑記，唔會提自己係黑社會

間間大企業大銀行都黑暗㗎喇